[NBA造皇] 覺唔覺NBA 成日吹噓LBJ 好柒煩

First win/ triple double 就幾版頭版咁
D傻鳩又真係當佢KING
有撚病

係

Foj呢d低賤狗都洗到底

覺

娘娘

lbj係best play in the world

player

明明Hawks咁勁都淨係吹lbj

隻大猩猩根本吹撚大哂

好撚on9
完全忽視好多打得好好球員
kw lillard Griffin......

隻猩猩就差d 放個屁都要話比全世界知咁

仲係？

入左湖就以為洗到底

事實大把傻撚日日拜詹皇
煩撚到

3冠3fmvp
4mvp
仲有cavs係nba唯一一隊贏過勇既隊
仲要係贏73勝勇
個d咩kd james harden 一次都未贏過
kd仲要輸左就笠水去勇
lbj34仲係prime
仲係聯盟第一人
直到退休
加上直至宜家lbj career fg%係50%

kd只係歷史第二年輕25000分先生
第一年輕係lbj

佢係東岸先好似年年有佢份咁渣 醒下啦
打4次偷到1次都要打飛機 仲要係 IRVING CARRY 佢
講笠水 佢出走騎士就唔笠水?
出走之後 佢身邊幾時無成班巨頭幫佢呀
唔岩就換隊友 咁又唔笠水
選擇性失明?
至於家陣仲話佢係第一人
就証明鍾意得JAMES 既都神神地

咁都要J
3冠第一人

kawhi leonard>>>>>lbj

咁你覺得邊個第一人啊
kd？

你咪叫kd打下宜家隊騎囉
咁岩宜家0-6
睇下佢帶唔帶到入冠軍賽

Totally agree!

irving carry都講得出
講數據講個球block都係lbj carry啦
lbj係騎1.0冇all star隊友，冇勁教練，冇好管理層，你想佢點？
kd都叫有westbrook，ibaka同adams幫佢啦
冇得比

小學生咩 一定要有一個最勁? 中二病?
好多個都差唔多 KD, HARDEN, JAMES ,AD ,LEONARD, CURRY...

15年齊腳既話洗撚輸咩
你屌尻我如果論都係咁講
齊腳既話贏撚硬勇
16年都贏到
15年點會贏唔到？
證明勇士就係-6既垃圾

lbj明顯就一班啦

高一班

關KD 咩是...

證明kd做唔到既野
lbj做到
kd做到既野，lbj做得更好
所以第一人

16年GREEN 無打...
咁一年一邊唔齊腳姐
同埋我不嬲覺得騎撚唔廢
係你地成日講到佢班綠葉廢姐
無計啦 做皇呀MA

覺，所以一出道就反占

你話係就係 ON撚9

造皇

green冇出一場
love irving冇出6場
irving係重要過green
咁都有得比？
irving一傷就得lbj一個star
green傷？
仲有curry同kt

首先提KD 做WHAT ?
第二就係 係你地一直自己話騎廢
最高CAP 你自己諗下廢極都有個普啦

espn同各大媒體都咁講

jr 三十幾分鐘5分
教練唔識教
仲唔係廢？

咁事實佢係keep住有貨交

一個JR 廢就成隊廢?

咁又點
回塘係是實

仲唔夠？
game 1 輸佢
仲有tt kk jc 全部都幫唔到手
加埋個廢教練同管理層

16年齊腳騎士打個curry傷左既勇士都比人3-1，你仲好意思講15年full team
更何況15年騎士先夾左一年

咁你係唔係睇到好感動
有冇喊呀

回？
上年總得分高過mvp harden
各項數據都贏佢
回...

呢位CHING 病得好嚴重

你都識講3-1
咁最尾邊個贏左？
好似唔係勇wo

你自己check下啦

打得幾好都只係猩猩一隻

造皇係咁架啦
新人果陣衝埋去入樽都上兩三球top 10
所以今年潮人實有份打po 放心

因為16年bogut 傷左

慈善家 LBJ
好有愛心

你要講full team我未同你講full team囉
而事實上3-1果陣都唔係勇士真正既full team。之後比人反cup勇有full team過？

幫你CHECK 埋

最好笑係你d騎狗成日針住15年full team
但又永遠唔肯認16年勇唔係full team

近年nba唔係剩係識造勇咩?
為左要超越公牛王朝
湧3-1比人逆轉頒獎個陣silver個樣黑面到
我湧非法掩護打人乜柒都唔理

今季nba apps好似特別多lbj既通知彈出黎
做咩都講一餐

論無鳩聊新聞
LBJ 真係聯盟第一

Foj 正一垃圾

利申湖迷

以前都覺得佢靠組團拎冠 又成日天龍八步冇料到
笑佢not 5 not 6 not 7
但係上年佢一手帶騎打入final
身邊d人得love korver正常
望下而家冇lbj嘅騎士打到pat屎咁就知佢幾痴線
越黎越全能 組織體能切入樣樣頂級
而家仲有埋射波背籃
真係好難唔佩服佢

張曼玉 + 周子瑜 = LBJ

agree!!
搵到我條1Q 題

絕對係聯盟第一人

上年係勁駁唔到
但洗底就不了

幾年前??

啱開季姐，帶唔帶得起lakers都講唔定，睇長遠啲啦

你咪叫curry/kd過去帶下騎士
睇下邊個第一人囉

家陣最TOP 果班 佢真係唔係特別勁
咁都叫第一人?
NBA 咁話LOR

但都無罰球

宜家有lbj 嘅湖人唔係屎咩

打飛機 打飛機

越黎越全能 組織體能切入樣樣頂級

雖然我都覺佢全能 但見到你地講唔出果下好好笑

不得不承認

去到西岸打成咁好心收下皮

上年第一場打勇睇到嘩嘩聲
點知jr

先唔講LBJ身體質素有幾癲
依家既佢比以前既佢更加全能 打得更加聰明
艾榮走左之後得Love可以叫做隊友
帶垃圾TT JR 仲有個廢柴教練都仲入到總決賽
一個人carry全隊
如果咁都叫廢既話真係冇野好講
KD件垃圾點同佢比
利申：以前都唔鐘意LBJ 不過近年開始欣賞佢

又一件洗底
比d 堅持 比d 信念得唔得！
唔可以輸比social media 嫁！

睇佢幾時忍唔住逼愛滋佬換隊友

我睇到卡卡聲
打到成隻狗咁😂

本身湖人好有前途嫁😭

湖人冇lbj就真係冇前途
lbj係magic johnson親自欽點翻黎

哦

上年騎仲係東冠隊
陣容冇變到係少咗沾
今年就打到碌柒咁就知佢影響幾大

上年rocket 都西決啦

冇咗mbah a moute同 ariza
加上eric gordon食哂屎咁

咁多年仲未慣?
最撚誇張espn 年年幫佢奶袋底奶到貼貼服服

FOJ?記者嚟？

以前STERN喺度時咪仲顛, 日日都占屎

KOBE狗又唔抵得

LBJ>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>樓主

不服來辯

樓主快啲走啦，連登好多沾狗架

Fk off James

肯定00後

Foj都唔識

走啦走啦
😭😭大家小心
詹狗進場？

騎士now無lbj開季0-6

一睇樓主就知係傻鳩啦屌 洗撚同佢理性討論咩屌

屌你！

Lol

老納認同

我真係唔明 東岸咁易打 打低james就决賽 點解冇人咁做

?.? 佢全聯盟頂cap 球隊 係東岸都打到就死
咁都可以幫佢奶？